{"created_at": "Sun May 06 15:28:32 +0000 2018", "id": 993150528178843648, "id_str": "993150528178843648", "text": "Lula d\u00e1 xeque-mate e j\u00e1 controla elei\u00e7\u00e3o 2018 https://t.co/VptOpbsOQe via @YouTube", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 56450597, "id_str": "56450597", "name": "Carlos Costa", "screen_name": "cnunesc", "location": "brasil", "url": "http://paper.li/cnunesc/1312468360", "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 4846, "friends_count": 2177, "listed_count": 24, "favourites_count": 7538, "statuses_count": 59442, "created_at": "Mon Jul 13 18:27:38 +0000 2009", "utc_offset": -10800, "time_zone": "Brasilia", "geo_enabled": true, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "709397", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/83917002/fotos_II_etapa_033.jpg", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/83917002/fotos_II_etapa_033.jpg", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "FF3300", "profile_sidebar_border_color": "86A4A6", "profile_sidebar_fill_color": "A0C5C7", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/912743301136224257/IHr8MP-n_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/912743301136224257/IHr8MP-n_normal.jpg", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/VptOpbsOQe", "expanded_url": "https://youtu.be/OcZx9BFPI3s", "display_url": "youtu.be/OcZx9BFPI3s", "indices": [46, 69]}], "user_mentions": [{"screen_name": "YouTube", "name": "YouTube", "id": 10228272, "id_str": "10228272", "indices": [74, 82]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1525620512419"}
{"created_at": "Sun May 06 15:28:32 +0000 2018", "id": 993150528648613888, "id_str": "993150528648613888", "text": "prefiro a elei\u00e7\u00e3o\ncopa n\u00e3o traz melhorias pro pa\u00eds https://t.co/qR86uwNnrA", "display_text_range": [0, 50], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 73264992, "id_str": "73264992", "name": "\u03df  i", "screen_name": "itsanffin_", "location": "Neverland", "url": null, "description": "Nobody.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 1074, "friends_count": 1553, "listed_count": 6, "favourites_count": 15218, "statuses_count": 46243, "created_at": "Fri Sep 11 00:38:22 +0000 2009", "utc_offset": 7200, "time_zone": "Amsterdam", "geo_enabled": false, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "8D6CDD", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/663507042464698369/D8lyxBz6.jpg", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/663507042464698369/D8lyxBz6.jpg", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "5E3CA0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/992237096013369344/yQi1FL0E_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/992237096013369344/yQi1FL0E_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/73264992/1484880927", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "quoted_status_id": 993147817744093185, "quoted_status_id_str": "993147817744093185", "quoted_status": {"created_at": "Sun May 06 15:17:46 +0000 2018", "id": 993147817744093185, "id_str": "993147817744093185", "text": "Contagem regressiva: faltam 39 dias para a Copa do Mundo, que come\u00e7a em 14 de junho e termina em 15 de julho. Depoi\u2026 https://t.co/xoOWAjghzm", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 52849416, "id_str": "52849416", "name": "Felipe Moura Brasil", "screen_name": "BlogDoPim", "location": "Rio de Janeiro", "url": "http://www.oantagonista.com", "description": "O Antagonista & Jovem Pan. Ex-Veja. Maior influenciador pol\u00edtico do Brasil no Twitter (ver Google). Org: O m\u00ednimo que voc\u00ea precisa saber para n\u00e3o ser um idiota.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 801577, "friends_count": 3161, "listed_count": 912, "favourites_count": 8308, "statuses_count": 27442, "created_at": "Wed Jul 01 21:00:22 +0000 2009", "utc_offset": -10800, "time_zone": "Brasilia", "geo_enabled": true, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000082459562/235d5676ad4eb072afb744bcb277e4e2.jpeg", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000082459562/235d5676ad4eb072afb744bcb277e4e2.jpeg", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "D0FFCC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/914495946335178752/A4BIbFFb_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/914495946335178752/A4BIbFFb_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/52849416/1490899648", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Contagem regressiva: faltam 39 dias para a Copa do Mundo, que come\u00e7a em 14 de junho e termina em 15 de julho. Depois, ser\u00e3o 84 dias at\u00e9 o primeiro turno da elei\u00e7\u00e3o, em 7 de outubro. #PartiuPraCima", "display_text_range": [0, 196], "entities": {"hashtags": [{"text": "PartiuPraCima", "indices": [182, 196]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 2, "reply_count": 11, "retweet_count": 17, "favorite_count": 89, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/xoOWAjghzm", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/993147817744093185", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "is_quote_status": true, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/qR86uwNnrA", "expanded_url": "https://twitter.com/BlogDoPim/status/993147817744093185", "display_url": "twitter.com/BlogDoPim/stat\u2026", "indices": [51, 74]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1525620512531"}
{"created_at": "Sun May 06 15:28:35 +0000 2018", "id": 993150540535214080, "id_str": "993150540535214080", "text": "RT @Crvgfavorito: Kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk t\u00f4 rindo\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 876820381604216832, "id_str": "876820381604216832", "name": "CARECA FODA M1L GR4U \u2720", "screen_name": "CarecaM1LGR4U", "location": "S\u00e3o Janu\u00e1rio", "url": null, "description": "Fake do sarrador do g\u00eanio e motivador", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 1498, "friends_count": 340, "listed_count": 5, "favourites_count": 6682, "statuses_count": 7303, "created_at": "Mon Jun 19 15:14:04 +0000 2017", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/982709628780859392/9sS3Tom-_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/982709628780859392/9sS3Tom-_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/876820381604216832/1525577260", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sun May 06 15:13:33 +0000 2018", "id": 993146756220309505, "id_str": "993146756220309505", "text": "Kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk t\u00f4\u2026 https://t.co/qCK5E32YH2", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Lite</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 974843353937383424, "id_str": "974843353937383424", "name": "SEU VASCA\u00cdNO FAVORITO", "screen_name": "Crvgfavorito", "location": null, "url": null, "description": "Saiba que sou vasca\u00edno muito prazer \ud83c\udfbc/+/\u2764\n\nPerfil que tr\u00e1s zueiras e muita transpar\u00eancia pra voc\u00eas /+/\n\nSofrendo com m\u00e1 gest\u00e3o do @VascoDaGama", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 1142, "friends_count": 2626, "listed_count": 3, "favourites_count": 122, "statuses_count": 533, "created_at": "Sat Mar 17 03:02:22 +0000 2018", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/990057791036542976/QJLfAoAG_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/990057791036542976/QJLfAoAG_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/974843353937383424/1524882281", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "quoted_status_id": 993144661324828673, "quoted_status_id_str": "993144661324828673", "quoted_status": {"created_at": "Sun May 06 15:05:13 +0000 2018", "id": 993144661324828673, "id_str": "993144661324828673", "text": "Julio, em entrevista ao @maurocezar:\n\n\"A composi\u00e7\u00e3o feita em cima da hora para impedir nossa elei\u00e7\u00e3o n\u00e3o tinha qual\u2026 https://t.co/w2o7in8BPZ", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 277302579, "id_str": "277302579", "name": "Expresso 1898", "screen_name": "expresso_1898", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "url": "http://www.expresso1898.com.br", "description": "H\u00e1 mais de um s\u00e9culo escrevendo hist\u00f3ria. \ud83d\udcf2\u26bd\ufe0f l Contato: expresso.redacao@gmail.com", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 29129, "friends_count": 352, "listed_count": 69, "favourites_count": 43284, "statuses_count": 16471, "created_at": "Tue Apr 05 03:01:45 +0000 2011", "utc_offset": -10800, "time_zone": "Brasilia", "geo_enabled": true, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000F17", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/456604318464880640/ClLsNN1H.jpeg", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/456604318464880640/ClLsNN1H.jpeg", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "DD2E44", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/981622467298037761/VUGvpo0w_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/981622467298037761/VUGvpo0w_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/277302579/1522878450", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Julio, em entrevista ao @maurocezar:\n\n\"A composi\u00e7\u00e3o feita em cima da hora para impedir nossa elei\u00e7\u00e3o n\u00e3o tinha qualquer fundamento; fosse de gest\u00e3o, fosse pol\u00edtico. E agora o Campello conseguiu o inacredit\u00e1vel: brigar com a gente, com o Monteiro e com o Eurico\". (\ud83d\udcf7: Expresso) https://t.co/gwI9fcRXmD", "display_text_range": [0, 276], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "maurocezar", "name": "Mauro Cezar", "id": 55069015, "id_str": "55069015", "indices": [24, 35]}], "symbols": [], "media": [{"id": 993144653439553536, "id_str": "993144653439553536", "indices": [277, 300], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DchbzObX0AA0y4S.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DchbzObX0AA0y4S.jpg", "url": "https://t.co/gwI9fcRXmD", "display_url": "pic.twitter.com/gwI9fcRXmD", "expanded_url": "https://twitter.com/expresso_1898/status/993144661324828673/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 854, "h": 606, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 483, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 854, "h": 606, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 993144653439553536, "id_str": "993144653439553536", "indices": [277, 300], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DchbzObX0AA0y4S.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DchbzObX0AA0y4S.jpg", "url": "https://t.co/gwI9fcRXmD", "display_url": "pic.twitter.com/gwI9fcRXmD", "expanded_url": "https://twitter.com/expresso_1898/status/993144661324828673/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 854, "h": 606, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 483, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 854, "h": 606, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 1, "reply_count": 10, "retweet_count": 20, "favorite_count": 104, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/w2o7in8BPZ", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/993144661324828673", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [{"screen_name": "maurocezar", "name": "Mauro Cezar", "id": 55069015, "id_str": "55069015", "indices": [24, 35]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "is_quote_status": true, "extended_tweet": {"full_text": "Kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk t\u00f4 rindo mais t\u00f4 muito preocupado https://t.co/uwKweM3Kb0", "display_text_range": [0, 146], "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/uwKweM3Kb0", "expanded_url": "https://twitter.com/expresso_1898/status/993144661324828673", "display_url": "twitter.com/expresso_1898/\u2026", "indices": [147, 170]}], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/qCK5E32YH2", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/993146756220309505", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "quoted_status_id": 993144661324828673, "quoted_status_id_str": "993144661324828673", "quoted_status": {"created_at": "Sun May 06 15:05:13 +0000 2018", "id": 993144661324828673, "id_str": "993144661324828673", "text": "Julio, em entrevista ao @maurocezar:\n\n\"A composi\u00e7\u00e3o feita em cima da hora para impedir nossa elei\u00e7\u00e3o n\u00e3o tinha qual\u2026 https://t.co/w2o7in8BPZ", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 277302579, "id_str": "277302579", "name": "Expresso 1898", "screen_name": "expresso_1898", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "url": "http://www.expresso1898.com.br", "description": "H\u00e1 mais de um s\u00e9culo escrevendo hist\u00f3ria. \ud83d\udcf2\u26bd\ufe0f l Contato: expresso.redacao@gmail.com", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 29129, "friends_count": 352, "listed_count": 69, "favourites_count": 43284, "statuses_count": 16471, "created_at": "Tue Apr 05 03:01:45 +0000 2011", "utc_offset": -10800, "time_zone": "Brasilia", "geo_enabled": true, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000F17", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/456604318464880640/ClLsNN1H.jpeg", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/456604318464880640/ClLsNN1H.jpeg", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "DD2E44", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/981622467298037761/VUGvpo0w_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/981622467298037761/VUGvpo0w_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/277302579/1522878450", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Julio, em entrevista ao @maurocezar:\n\n\"A composi\u00e7\u00e3o feita em cima da hora para impedir nossa elei\u00e7\u00e3o n\u00e3o tinha qualquer fundamento; fosse de gest\u00e3o, fosse pol\u00edtico. E agora o Campello conseguiu o inacredit\u00e1vel: brigar com a gente, com o Monteiro e com o Eurico\". (\ud83d\udcf7: Expresso) https://t.co/gwI9fcRXmD", "display_text_range": [0, 276], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "maurocezar", "name": "Mauro Cezar", "id": 55069015, "id_str": "55069015", "indices": [24, 35]}], "symbols": [], "media": [{"id": 993144653439553536, "id_str": "993144653439553536", "indices": [277, 300], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DchbzObX0AA0y4S.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DchbzObX0AA0y4S.jpg", "url": "https://t.co/gwI9fcRXmD", "display_url": "pic.twitter.com/gwI9fcRXmD", "expanded_url": "https://twitter.com/expresso_1898/status/993144661324828673/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 854, "h": 606, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 483, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 854, "h": 606, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 993144653439553536, "id_str": "993144653439553536", "indices": [277, 300], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DchbzObX0AA0y4S.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DchbzObX0AA0y4S.jpg", "url": "https://t.co/gwI9fcRXmD", "display_url": "pic.twitter.com/gwI9fcRXmD", "expanded_url": "https://twitter.com/expresso_1898/status/993144661324828673/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 854, "h": 606, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 483, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 854, "h": 606, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 1, "reply_count": 10, "retweet_count": 20, "favorite_count": 104, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/w2o7in8BPZ", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/993144661324828673", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [{"screen_name": "maurocezar", "name": "Mauro Cezar", "id": 55069015, "id_str": "55069015", "indices": [24, 35]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "is_quote_status": true, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Crvgfavorito", "name": "SEU VASCA\u00cdNO FAVORITO", "id": 974843353937383424, "id_str": "974843353937383424", "indices": [3, 16]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1525620515365"}
{"created_at": "Sun May 06 15:28:36 +0000 2018", "id": 993150546537320448, "id_str": "993150546537320448", "text": "Respeeeeeiiita essa garota que ganha a elei\u00e7\u00e3o de melhor caloura com direito a coroa \ud83d\udc51 https://t.co/WpzJxuVKdg", "display_text_range": [0, 86], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 197849134, "id_str": "197849134", "name": "Fernanda Martins", "screen_name": "FeerMarttins", "location": "Brasil", "url": null, "description": "\ud83d\udc7b fermaartinsg | insta: fernandamaartinsg", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 456, "friends_count": 153, "listed_count": 15, "favourites_count": 3911, "statuses_count": 11374, "created_at": "Sat Oct 02 16:45:38 +0000 2010", "utc_offset": -10800, "time_zone": "Santiago", "geo_enabled": true, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "9AE4E8", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/214908415/tWITTER.jpg", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/214908415/tWITTER.jpg", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "BDDCAD", "profile_sidebar_fill_color": "DDFFCC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/900758049605943298/bm3iGRqv_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/900758049605943298/bm3iGRqv_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/197849134/1467844214", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 993150537217593345, "id_str": "993150537217593345", "indices": [87, 110], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DchhJtNX0AEkL12.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DchhJtNX0AEkL12.jpg", "url": "https://t.co/WpzJxuVKdg", "display_url": "pic.twitter.com/WpzJxuVKdg", "expanded_url": "https://twitter.com/FeerMarttins/status/993150546537320448/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 426, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 750, "h": 1198, "resize": "fit"}, "large": {"w": 750, "h": 1198, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 993150537217593345, "id_str": "993150537217593345", "indices": [87, 110], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DchhJtNX0AEkL12.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DchhJtNX0AEkL12.jpg", "url": "https://t.co/WpzJxuVKdg", "display_url": "pic.twitter.com/WpzJxuVKdg", "expanded_url": "https://twitter.com/FeerMarttins/status/993150546537320448/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 426, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 750, "h": 1198, "resize": "fit"}, "large": {"w": 750, "h": 1198, "resize": "fit"}}}]}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1525620516796"}
{"created_at": "Sun May 06 15:28:47 +0000 2018", "id": 993150589738651648, "id_str": "993150589738651648", "text": "RT @expresso_1898: Julio, em entrevista ao @maurocezar:\n\n\"A composi\u00e7\u00e3o feita em cima da hora para impedir nossa elei\u00e7\u00e3o n\u00e3o tinha qualquer\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2155151245, "id_str": "2155151245", "name": "A+ Trouxa", "screen_name": "CardosoBeea", "location": "(21)", "url": null, "description": "Pra come\u00e7ar,cada coisa em seu lugar e nada como um dia ap\u00f3s o outro...", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 701, "friends_count": 859, "listed_count": 1, "favourites_count": 12241, "statuses_count": 39224, "created_at": "Fri Oct 25 15:33:26 +0000 2013", "utc_offset": -7200, "time_zone": "Mid-Atlantic", "geo_enabled": true, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme18/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme18/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "E988F2", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F6F6F6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/988631722177761281/0gj3i0Ax_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/988631722177761281/0gj3i0Ax_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2155151245/1521424296", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sun May 06 15:05:13 +0000 2018", "id": 993144661324828673, "id_str": "993144661324828673", "text": "Julio, em entrevista ao @maurocezar:\n\n\"A composi\u00e7\u00e3o feita em cima da hora para impedir nossa elei\u00e7\u00e3o n\u00e3o tinha qual\u2026 https://t.co/w2o7in8BPZ", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 277302579, "id_str": "277302579", "name": "Expresso 1898", "screen_name": "expresso_1898", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "url": "http://www.expresso1898.com.br", "description": "H\u00e1 mais de um s\u00e9culo escrevendo hist\u00f3ria. \ud83d\udcf2\u26bd\ufe0f l Contato: expresso.redacao@gmail.com", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 29129, "friends_count": 352, "listed_count": 69, "favourites_count": 43284, "statuses_count": 16471, "created_at": "Tue Apr 05 03:01:45 +0000 2011", "utc_offset": -10800, "time_zone": "Brasilia", "geo_enabled": true, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000F17", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/456604318464880640/ClLsNN1H.jpeg", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/456604318464880640/ClLsNN1H.jpeg", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "DD2E44", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/981622467298037761/VUGvpo0w_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/981622467298037761/VUGvpo0w_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/277302579/1522878450", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Julio, em entrevista ao @maurocezar:\n\n\"A composi\u00e7\u00e3o feita em cima da hora para impedir nossa elei\u00e7\u00e3o n\u00e3o tinha qualquer fundamento; fosse de gest\u00e3o, fosse pol\u00edtico. E agora o Campello conseguiu o inacredit\u00e1vel: brigar com a gente, com o Monteiro e com o Eurico\". (\ud83d\udcf7: Expresso) https://t.co/gwI9fcRXmD", "display_text_range": [0, 276], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "maurocezar", "name": "Mauro Cezar", "id": 55069015, "id_str": "55069015", "indices": [24, 35]}], "symbols": [], "media": [{"id": 993144653439553536, "id_str": "993144653439553536", "indices": [277, 300], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DchbzObX0AA0y4S.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DchbzObX0AA0y4S.jpg", "url": "https://t.co/gwI9fcRXmD", "display_url": "pic.twitter.com/gwI9fcRXmD", "expanded_url": "https://twitter.com/expresso_1898/status/993144661324828673/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 854, "h": 606, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 483, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 854, "h": 606, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 993144653439553536, "id_str": "993144653439553536", "indices": [277, 300], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DchbzObX0AA0y4S.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DchbzObX0AA0y4S.jpg", "url": "https://t.co/gwI9fcRXmD", "display_url": "pic.twitter.com/gwI9fcRXmD", "expanded_url": "https://twitter.com/expresso_1898/status/993144661324828673/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 854, "h": 606, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 483, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 854, "h": 606, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 1, "reply_count": 10, "retweet_count": 21, "favorite_count": 105, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/w2o7in8BPZ", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/993144661324828673", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [{"screen_name": "maurocezar", "name": "Mauro Cezar", "id": 55069015, "id_str": "55069015", "indices": [24, 35]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "expresso_1898", "name": "Expresso 1898", "id": 277302579, "id_str": "277302579", "indices": [3, 17]}, {"screen_name": "maurocezar", "name": "Mauro Cezar", "id": 55069015, "id_str": "55069015", "indices": [43, 54]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1525620527096"}
{"created_at": "Sun May 06 15:28:52 +0000 2018", "id": 993150614220795905, "id_str": "993150614220795905", "text": "@ovelhannegra1 N\u00e3o seja preconceituosa. Dilma ganhou a elei\u00e7\u00e3o por causa dos votos dos mineiros.", "display_text_range": [15, 96], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": 993150267163054081, "in_reply_to_status_id_str": "993150267163054081", "in_reply_to_user_id": 972574827021258754, "in_reply_to_user_id_str": "972574827021258754", "in_reply_to_screen_name": "ovelhannegra1", "user": {"id": 61321939, "id_str": "61321939", "name": "Gilvan Freitas", "screen_name": "freitasgilvan", "location": "Recife", "url": null, "description": "Procurador Judicial, esquerdista, antitucano por natureza, pai de duas filhas maravilhosas, torcedor do Sport Club do Recife.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 6321, "friends_count": 6083, "listed_count": 43, "favourites_count": 10611, "statuses_count": 9013, "created_at": "Wed Jul 29 23:10:38 +0000 2009", "utc_offset": -10800, "time_zone": "Brasilia", "geo_enabled": true, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "8B542B", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme8/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme8/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "9D582E", "profile_sidebar_border_color": "D9B17E", "profile_sidebar_fill_color": "EADEAA", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/969735646867869697/pDnMOXJ3_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/969735646867869697/pDnMOXJ3_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/61321939/1523232043", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ovelhannegra1", "name": "annie silva Gon\u00e7alves", "id": 972574827021258754, "id_str": "972574827021258754", "indices": [0, 14]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1525620532933"}
{"created_at": "Sun May 06 15:29:10 +0000 2018", "id": 993150688535474177, "id_str": "993150688535474177", "text": "A pr\u00e1tica do Sofismo que \u00e9 feita em todos os anos de elei\u00e7\u00e3o parece estar sendo descoberta por parte da popula\u00e7\u00e3o,\u2026 https://t.co/jdqRlvNzdQ", "source": "<a href=\"http://www.facebook.com/twitter\" rel=\"nofollow\">Facebook</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 272239985, "id_str": "272239985", "name": "Diego C. Cysneiros", "screen_name": "FixodeCalabrese", "location": "Recife - PE", "url": "http://d2cinvest.wix.com/site", "description": "Trader Bolsa de Valores / 2784239D (BBM) / diegocalabresecysneiros (Skype)", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 184, "friends_count": 210, "listed_count": 4, "favourites_count": 47, "statuses_count": 17614, "created_at": "Sat Mar 26 03:31:25 +0000 2011", "utc_offset": -10800, "time_zone": "Brasilia", "geo_enabled": true, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "131516", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/638654004/7r4skcuu87ltk8fs312y.jpeg", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/638654004/7r4skcuu87ltk8fs312y.jpeg", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "4A913C", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/2594056954/z48ezhnebm6aad9sxjjh_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2594056954/z48ezhnebm6aad9sxjjh_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/272239985/1508638327", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "A pr\u00e1tica do Sofismo que \u00e9 feita em todos os anos de elei\u00e7\u00e3o parece estar sendo descoberta por parte da popula\u00e7\u00e3o, e isso n\u00e3o est\u00e1 reservado ao PT, tamb\u00e9m est\u00e1 entranhado no PSDB, DEM, MDB (antigo PMDB),... https://t.co/AHmFVAItpS", "display_text_range": [0, 230], "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/AHmFVAItpS", "expanded_url": "https://www.facebook.com/diego.calabresecysneiros/posts/1470641446373103", "display_url": "facebook.com/diego.calabres\u2026", "indices": [207, 230]}], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/jdqRlvNzdQ", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/993150688535474177", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [116, 139]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1525620550651"}
{"created_at": "Sun May 06 15:29:13 +0000 2018", "id": 993150699088285698, "id_str": "993150699088285698", "text": "RT @freitasgilvan: Saiu ontem a pesquisa do Instituto M\u00faltipla para a Presid\u00eancia da Rep\u00fablica no Estado de Pernambuco. Segue os resultados\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 888078604298579968, "id_str": "888078604298579968", "name": "J\u00falio Silva", "screen_name": "juliosilvapb", "location": "Campina Grande, Brasil", "url": null, "description": "Que a for\u00e7a do bem nos proteja, nos guie e, sobretudo, mantenha intacta a nossa capacidade de acreditar no pr\u00f3ximo.Chicoxavier", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 25, "friends_count": 31, "listed_count": 0, "favourites_count": 1395, "statuses_count": 564, "created_at": "Thu Jul 20 16:50:13 +0000 2017", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/983479004505264128/TaUhS8xf_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/983479004505264128/TaUhS8xf_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/888078604298579968/1500570353", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri May 04 23:55:01 +0000 2018", "id": 992553213822947328, "id_str": "992553213822947328", "text": "Saiu ontem a pesquisa do Instituto M\u00faltipla para a Presid\u00eancia da Rep\u00fablica no Estado de Pernambuco. Segue os resul\u2026 https://t.co/fAbOtaXahy", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 61321939, "id_str": "61321939", "name": "Gilvan Freitas", "screen_name": "freitasgilvan", "location": "Recife", "url": null, "description": "Procurador Judicial, esquerdista, antitucano por natureza, pai de duas filhas maravilhosas, torcedor do Sport Club do Recife.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 6321, "friends_count": 6083, "listed_count": 43, "favourites_count": 10611, "statuses_count": 9013, "created_at": "Wed Jul 29 23:10:38 +0000 2009", "utc_offset": -10800, "time_zone": "Brasilia", "geo_enabled": true, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "8B542B", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme8/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme8/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "9D582E", "profile_sidebar_border_color": "D9B17E", "profile_sidebar_fill_color": "EADEAA", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/969735646867869697/pDnMOXJ3_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/969735646867869697/pDnMOXJ3_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/61321939/1523232043", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Saiu ontem a pesquisa do Instituto M\u00faltipla para a Presid\u00eancia da Rep\u00fablica no Estado de Pernambuco. Segue os resultados:\n\nLULA: 65,8%\nBozonaro: 7%\nMarina: 4,8%\nBarbosa: 1,8%\nCiro: 1,8%\nAlckmin: 1,2%\nOutros: 3,2% \nBrancos, nulos e indecisos: 14,4% \n \nElei\u00e7\u00e3o sem Lula \u00e9 fraude.", "display_text_range": [0, 277], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 27, "reply_count": 46, "retweet_count": 530, "favorite_count": 1141, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/fAbOtaXahy", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/992553213822947328", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "freitasgilvan", "name": "Gilvan Freitas", "id": 61321939, "id_str": "61321939", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1525620553167"}
{"created_at": "Sun May 06 15:29:25 +0000 2018", "id": 993150752280498176, "id_str": "993150752280498176", "text": "@clooviskaue @alexsandraponce Aqui no interior do PR, oposi\u00e7\u00e3o PT-PMDB n\u00e3o colocaram candidato na \u00faltima elei\u00e7\u00e3o mu\u2026 https://t.co/9LYC4YmzQA", "display_text_range": [30, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": 993149816904540161, "in_reply_to_status_id_str": "993149816904540161", "in_reply_to_user_id": 60144803, "in_reply_to_user_id_str": "60144803", "in_reply_to_screen_name": "clooviskaue", "user": {"id": 43767974, "id_str": "43767974", "name": "Bruno Piccoli", "screen_name": "brunopiccoli", "location": "Assis Chateaubriand, Brasil", "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 1110, "friends_count": 1789, "listed_count": 10, "favourites_count": 9501, "statuses_count": 29765, "created_at": "Sun May 31 22:20:12 +0000 2009", "utc_offset": -10800, "time_zone": "Brasilia", "geo_enabled": false, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/115096372/FF.jpg", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/115096372/FF.jpg", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/869222249026531329/6Qflvxz2_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/869222249026531329/6Qflvxz2_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/43767974/1496073810", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "@clooviskaue @alexsandraponce Aqui no interior do PR, oposi\u00e7\u00e3o PT-PMDB n\u00e3o colocaram candidato na \u00faltima elei\u00e7\u00e3o municipal porque prefeito do PSDB estava muito na frente. Prefeito renunciou para ser vice ou deputado. Resultado: oposi\u00e7\u00e3o perdeu voz e oportunidade para construir discurso pra 2020. Pensa nisso.", "display_text_range": [30, 309], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "clooviskaue", "name": "Clovis Girardi", "id": 60144803, "id_str": "60144803", "indices": [0, 12]}, {"screen_name": "alexsandraponce", "name": "alexsandra ponce13 Lula Livre", "id": 88448104, "id_str": "88448104", "indices": [13, 29]}], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/9LYC4YmzQA", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/993150752280498176", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [{"screen_name": "clooviskaue", "name": "Clovis Girardi", "id": 60144803, "id_str": "60144803", "indices": [0, 12]}, {"screen_name": "alexsandraponce", "name": "alexsandra ponce13 Lula Livre", "id": 88448104, "id_str": "88448104", "indices": [13, 29]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1525620565849"}
{"created_at": "Sun May 06 15:29:52 +0000 2018", "id": 993150865983844355, "id_str": "993150865983844355", "text": "Lamentavelmente, ningu\u00e9m consegue vencer elei\u00e7\u00e3o presidencial no Brasil se n\u00e3o se aliar ao sistema. Isto ocorre sob\u2026 https://t.co/muFheLtWx2", "source": "<a href=\"http://www.facebook.com/twitter\" rel=\"nofollow\">Facebook</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 231736689, "id_str": "231736689", "name": "LUCIANO S. PINTO", "screen_name": "luciannoimoveis", "location": "Jacon\u00e9, Saquarema, RJ, Brasil", "url": "http://imovelavenda.com.br/luciano_imoveis", "description": "LUCIANO IM\u00d3VEIS - COMPRA, VENDA, LEGALIZA\u00c7\u00c3O E LOCA\u00c7\u00c3O POR TEMPORADA EM JACON\u00c9, SAQUAREMA, RJ", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 76, "friends_count": 68, "listed_count": 7, "favourites_count": 139, "statuses_count": 11113, "created_at": "Wed Dec 29 09:38:03 +0000 2010", "utc_offset": -10800, "time_zone": "Brasilia", "geo_enabled": true, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "131516", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/689199101/505b9a682bdfb2fdeeb1d85134de91b4.jpeg", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/689199101/505b9a682bdfb2fdeeb1d85134de91b4.jpeg", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "009999", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/956623664220434433/45uGpon8_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/956623664220434433/45uGpon8_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/231736689/1516911934", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Lamentavelmente, ningu\u00e9m consegue vencer elei\u00e7\u00e3o presidencial no Brasil se n\u00e3o se aliar ao sistema. Isto ocorre sobretudo devido a concentra\u00e7\u00e3o da m\u00eddia nas m\u00e3os de poucas fam\u00edlias. Ao mercado, aos verdadeiros... https://t.co/JcIYv5KiRd", "display_text_range": [0, 236], "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/JcIYv5KiRd", "expanded_url": "https://www.facebook.com/LUCIANOIMOVEIS/posts/10214666926643029", "display_url": "facebook.com/LUCIANOIMOVEIS\u2026", "indices": [213, 236]}], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/muFheLtWx2", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/993150865983844355", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1525620592958"}
